［矯視］有無巴絲做左smile

可唔可以分享下近況同經驗？
利申：黎緊想做

做咗3個月，一切正常，0度

睇咗死神來了唔敢做留名

想做x2 邊到做？有冇地方好又有二人同行價

香港激x矯視x心，隻眼跟一世，唔好貪啲二人同行

平時你可以做得D咩?
電話試過爆炸, 係屋企都會漏電火燭

所以咪毒到核爆

我唔貪心，純粹想搵間真係掂既黎做

做左幾錢

養和又唔做smile

lm

今年5月做左 睇左真實手術片嚇到我臨入手術室前都想縮沙
但係過程好快, 未驚完已經做完

睇野overall都清楚
幾乎日日放工啱啱入黑個陣睇野唔係好清楚 (唔嚴重) 過幾分鐘就冇野
對Mon對手機容易攰左, 我覺得which is 好事, 會睇少D同埋休息下
自己配多左副藍光鏡for 番工用,
沖完涼隻眼會有D乾 滴兩滴眼藥水就冇野

至於售後服務真係
我之前有係另一個post講過間野有幾差,
做唔做就自己決定, 我自己做左但係唔會recommend 人做

有冇得減輕近視而唔係一下就做到零近視？

2萬幾，不過另外又買左黑超，又千幾
做完帶1，2個星期搞掂

所以窮人同有錢人既心態係有分別

李生咁有錢都唔做 心態一來係唔贏既仗唔打

二來一輸那怕0.1%機會呢樣野係會玩撚完

雖然李生都係會搭車同搭飛機 但呢d無撚得避

做咩姐你

你冇撚野呀?

前後矛盾，行路唔得嘅

咁你係咪有錢人

搵唔到你另外個post 喎，可唔可以講多d?

做左兩個月 變左遠視

不過我本身成七百幾近視加三百散光

想問幾歲做會比較好

8月做左，無問題

巴打邊間做，服務點？

做左一年幾，感覺良好

香港xxx中心，服務好，有個驗眼既幾靚

有冇諗過icl, 我見之前有隻打針唔洗開刀, 等緊佢出

香港有得做啦

打針唔洗開刀？有冇link
唉前幾個月想做smile
Check完冇得做好灰

ICL 係一種有得後悔既技術, 因為你唔要可以抽番出黎
因為要特別訂做, 所以成本好貴, 起碼6萬起跳, 聽講養和4萬幾一隻眼

我老花都想整下

呢隻要開刀 我做左 但我無聽過唔使開刀既……

加拿大個仿生鏡片？

點解無得做？咩原因？

其實夠厚
但本身角膜形狀問題
再整薄既話可能會引發錐形角膜
不過佢話而家係正常
只係冇得做激光/Smile

介唔介意講下你邊間做checking?

唔好做 做完一年隻眼愈來愈干 干到痛戈隻

9月做左lasik 而家高清

惠豐

同你情況一樣
都係惠豐
好想矯視

自從佢話我冇得做
我一直都好唔開心
好憎戴眼鏡
醫生點講你個情況？

佢話我眼角膜唔夠圓滑, 原因可能有三個情況
第一隻眼做過手術,第二隻眼太乾, 第三天生
佢比左D人工淚液我,滴2左個星期, 然後返去再驗眼
佢就話我眼角膜唔夠圓滑
同埋我有隱性散光(好似係)
如果做左矯視就會變顯性,到時可能睇唔到野
唔做矯視就無問題

同埋我問埋可唔可以做ICL, 佢話我隻眼SIZE做唔到
所以我係咩類型矯視都做唔到

你本身幾多度近視呀？冇散光？
我完全明白你心情
我唔敢戴咁多con
而家日日戴眼鏡好唔方便
諗起要一世戴眼鏡就好灰
希望ocumetics係真啦 我諗會幫到好多人

隻眼個size?
我冇問佢做唔做得icl
風險好似好大

左眼350度近視 右眼375度 300度散光
BTW 我因為有D唔甘心, 琴日去左另一間(香港XXXX中心)再CHECK
CHECK完話我2隻眼都做得LASIK同埋SMILE
我依家都唔知做唔做好
點解2間CHECK眼個結果唔一樣